［元朗］大家係時候做朋友滲透（別忘上環開槍）

趁呢個時間個個朋友都因為元朗事件而好嬲既時候
係時候叫醒身為港豬既佢地 政權開始搵你上門
特別係住元朗既朋友 請積極滲透 一人做多步

另外 上環果邊點 有冇手足受傷 唔好忘記佢地